如果你係有錢人,每日生活會點過?

有錢到幾世都食唔晒果隻有錢

會攞去破處先 之後助養小朋友 會俾錢mcu studio俾一個角色我客串

不過講到尾 會繼續返工 唔返工嘅人生太悶

日日訓教 m記餐餐加大

喺中環/灣仔/尖沙咀/觀塘 某二樓租個單位, 裝個cam
每日 9:00am 坐喺別墅開住部100"電視
歎住家廚煮嘅早餐, 欣賞啲人趕返工

返份HEA Part time
可能去文青相機店做Sales
得閒就去燒下菲林

買起九巴
規定一個鐘一班車
時速不得超越10km/h

無咩分別

宅係屋企

做下家務 睇下書 睇下電影

應該買層遠啲既樓 望海景
跟住生活照舊 唔返工

得閒返下工等屋企冇咁多說話聽，旅下行煮下飯咁

殺當權者

雖然我都係咁毒
但有錢一定唔會自己做家務

送自己去哈耶普史麻牛劍讀書

一個人 一個鐘

贊助母校學生補習，明串日校教師怠惰

(蝗蟲亦可參與，但要讀粵語先修班)

1至5交易日
0830 起身刷牙洗面，一面食早餐，一面睇美國歐洲同大陸既經濟數據，個股表現
0900~1200 做下期指，買下正股，炒下外匯
1200 落去landmark/半山區食lunch
1300~1600 做下期指，買下正股，炒下外匯
1600~1800 玩下夜期
1800 落街食飯，順便行下街
2100 落club yo下女，call g上屋企玩夠本
2400 刷牙訓覺

Lm

買間大屋比屋企人 買靚車以後買野唔洗睇價錢 不斷讀書增值自己 包起自己鍾意啲明星 同屋企人周圍去旅行 坐first class 或者自己包起私人飛機 同換咗部iphone佢.. 以後唔洗用16GB咁陰公

自己揸船出海，釣吓魚
行山

仲有匿埋喺房打機

請幾個秘書負責幫我安排點玩
請幾個司機
請幾個形象顧問幫我睇形象
請幾個人服侍老豆老母外父外母
請人搞個charoty fund 自己做主席 成日都（好似）好忙咁

𨳒佢九巴個老母, 梗係捉啲鬼車司機出嚟處死再鞭屍先啦！

你有冇問題！？

應該會幫下身邊朋友既困難
開個萬事屋 幫下有需要既人

幫所有香港人上樓
用金錢換人脈 參政 改變社會
將香港再一次推上去世界級城巿

平時生活唔憂衣食 屋企人健健康康就夠

得閑上電視串下d o靚仔唔努力

梗係即刻包起啲自己鍾意嘅女啦

一定係母校贊助個scholarship
個條件一撚定係唔洗做義工先有得拎/優先考慮

點解唔開間capital/fund叫人做
真係咁鐘意返工
閑時睇下書都好過返fo

萬事屋

好辛苦下喎師兄

去打個飛機發少d 夢喇

番工

我會過神童輝既生活

make hong kong great again !

但係咁樣會令支那唔高興，
支那只想香港做一個廢廢地嘅省市

唔番工， 日日家hea, 同女同家人旅行

M記加大 (冇錢個陣唔敢加大)

去外國 每日淨係做gym 打波

包起趙敏

瞓到自然醒 起身煮下嘢食
開間舖 晏晝cafe 夜晚清bar
每日喺舖入面 睇下戲 睇下書
夜晚就同朋友或者屋企人喺度食嘢傾計

扮窮出去打份好受氣既工
日日比老細上司屌
差唔多時候就跣佢一獲 搞9佢

請兩個私家偵探互相跟蹤對方

真係好無聊

BTW, 係既話請我

一定唔會返工
一至五炒下野,係屋企HEA
六,日會出街行下

叫隻G幫我打飛機

開間女僕cafe
做夠3個月既請佢地去日本
然後去秋葉原睇下人地點做
重點係對住富士山租私人溫泉住兩晚

可能我冇咩大志
但如果真係咁有錢
我會同我想同既人一齊環遊世界先
人生太短 及時行樂
然後盡量幫下其他人
損款之類
邊玩邊旅行邊幫人

上連登開你問我答

做實驗